羽絨／風褸／旅行用品討論[12](Arcteryx,Montbell,Patagonia..etc)

Atom AR Women

Atom LT men

呢個post 其實主要係討論係旅行角度, 著重功能同保暖度既羽絨. 通常呢d "功能服"既牌子, 都會係網站清楚列明呢件羽絨係用乜野fill power既羽絨, 淨羽絨重量 (fill weight), 整件衫既重量, 有d detail 到會寫....身, 博頭, 手袖既羽絨重量分怖. 而普通時裝品牌既羽絨, 上面講既呢d info 係全部欠奉, 表表者係Superdry . 佢係設計差到上晒新聞. 因為有呢d 資料, 先可以準確地咁知, 你要去既旅行地點, 應該要著邊款合適既羽絨.

我屬於怕凍既人, 所以post 裡面既意見, 溫度估計亦係跟據我個人體質黎估計. 亦好大機會同外國住既巴打頂凍程度有好大分別. 而post 裡面既溫度評估係跟據裡面著左一件普通去街笠衫/Fleece + 一件base layer保暖內衣黎估計. 我唔係屬於會係行山或滑雪既人, 所以整個post 既意見, 都係企係普通香港人出國去旅行揀羽絨既角度出發. 因為行山滑雪, 對保暖要求唔洗咁高, 但係對防水既要求高好多. 如果你係行山或戶外既人, 呢度仲有其他真係戶外高手既會答到你問題. 我只算係一個買得多d既旅行用家.

對於普通旅行既我, 我主要係睇保暖能力, 頂到落雪, 裡面唔洗著好多衫為大前題. 因為普通旅行, 我個人既著法係以方便為主, 一件過. 而我比較少用layer 既著法. 一係就係街, 唔係就入左shopping mall. 一冷一熱溫差成20度, 最緊要外面就頂到凍, 入室內除一件褸就室內有暖氣都唔熱. 除落黎要壓縮到可以塞係10L 細背囊行shopping mall. 呢個係我揀羽絨既大前題. 所以, 取向會同行山或者滑雪既人既要求會好唔同. 請注意.

呢d jacket 其實分3大類, 好似Arc'teryx 呢個牌子咁講, 第一種係Shell jacket. 100%防風防水. 不過唔保暖, 你當佢係雨褸擋風雨. 好凍既天氣就要黎防風. 第二種係Insulated Jacket. 大部份只係冼水, 未到防水. 可以就咁當褸著, 又或者著係Shell jacket 入面. 係羽絨級數既保暖能力. Arcteryx 好多個model 都唔係用羽絨, 係用人做羽絨 Coreloft. 其他品牌都有類似既人做羽絨 (或叫化纖) , 好似Primaloft 咁. Coreloft/Primaloft 比普通羽絨最大既好處, 係防水透風. 濕左仍然保暖同快乾, 而普通羽絨, 係一濕就完全唔會暖. 第3類係Ski jacket, 即係滑雪用. 你唔係滑雪就唔好揀呢類, 滑雪褸一定係高透氣, 但係唔會特別暖, 因為太暖的話驚你運動下over heat. 所以, 滑雪褸並不等於旅行用既羽絨

好多人鍾意用layer 既著衫保暖方法, shell jacket 著最外面要黎防風, insulated jacket 著係裡面要黎保暖. 最底層係着保暖內衣Base layer. 有d 好d 既Insulated jacket, 就包埋防風, 咁你就可以買少件shell jacket. 通常你滑雪, 或者行山預左照頭淋雨, 你先需要防水. 否則, 防水羽絨唔係太recommend, 首先因為係太貴, 第2係防水既jacket 大多數都透氣唔係好好同整到件褸係好鬼重, 會有好侷既感覺. 侷同埋暖好明顯唔係同一樣野. 除非係必需, 否則唔好貪防水既jacket. 我好肯定話你聽你唔係真係用得著防水, 你貪過癮買防水羽絨係必定後悔. 因為你要記住就算你防水, 你同行唔係防水, 你最終都係要搵地方避雨. 冼水一般情況下已經夠.

另外要注意既係, 唔會有一件羽絨係香港用唔熱, 又會可以去日本頂到0度. 香港冬天通常係12-17度遊走. 真係凍既跌到落10度以下, 時間加埋唔會多過一個月. 即係話香港用最多既, 係通常15度左右. 咁好明顯唔會有一件褸, 適合15度著唔熱, 又會旅行個陣夠暖頂到0度. 呢度係講緊足足15度既差距. 無論你搵shell jacket 點搭配法, 都無呢樣野存在. 有巴打係試過攞住件Atom LT 去東京 5-6度既天氣, 裡面着多3件衫都唔夠暖. 最尾可能裡面著多幾件真係夠暖啦, 你又變左成個米之連咁既樣咁腫. 呢個係咪又係你想既哩? 所以, 適合香港冬天着既薄羽絨, 同你去旅行既羽絨, 係肯定2件唔同既褸黎. 慳錢既話, 先買一件你眼前最需要既先.

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

以下係我個人係唔同溫度, 係旅行會着既配搭. 你跟據你自己體質調整.

17度以上- 普通去街笠衫, 普通牛仔褲, Atom LT Hoody

13 - 16度 - 普通去街笠衫, 普通牛仔褲, columbia 薄保暖內衣, Atom LT Hoody

5 - 12度 - 普通去街笠衫, 普通牛仔褲, columbia 薄保暖內衣, Nuclei AR + 薄身手套 + 頸巾

負10 - 5度 - 普通去街笠衫, 普通牛仔褲, Montbell 中厚保暖內衣/Uniqlo 保暖內衣, Kappa Hoody. 薄身保暖內褲. 因為0度以下d 風開始吹得入牛仔褲裡面. 薄身手套/Burton 厚身手套 + 頸巾 + 耳笠

負15度或以下睇極光 - Kappa Hoody, Mizuno 厚手保暖內衣, Sub zero厚身保暖內褲, Montbell 羽絨雪褲, montbell 頭笠, cashmere 頸巾, Burton 厚身手套, 普通去街厚身hoodie, 耳笠, 負20度適用厚襪, 似樣既厚底行山鞋一對.

你可以見到, 其實17度一直到-10度, 我裡面衣着一路都係普通去街笠衫 + 普通牛仔褲. 頂凍全部靠one and only one 外面件羽絨. 我係將所有保暖要求100% 放晒係一件衫到. 我選擇咁著, 係因為無論你去到邊個國家, 室內溫度都係20靚度左右. 普通去街笠衫 + baselayer 係任何國家既室內都實啱溫度. 所以呢個唔用layer 既著法, 係旅行中會方便好多, 入室內除一件就搞掂. 出室外着番就行得. Drawback 當然係唔同季節要有唔同溫度既大褸. 當然, 呢個post 一樣有著layer 既愛好者. 相對上真係彈性好多, 不過就算layer, 都肯定唔係一件Atom LT 內膽就可以香港用到北海道.

舊post :
Post 1
post 2
post 3
post 4
Post 5
post 6
Post 7
Post 8
Post 9
Post 10
post 11
post 12

Arcteryx 既size 係每件都唔同. 一個model 既M size 同另1個model 既M size 可以差好遠好遠. 唔好博, 係香港試身. Trim fit (Atom LT) 試一件, Regular fit 試一件(atom ar 或 beta ar 或 Thorium ar), 厚褸試一件 (Kappa Hoody 或 Fission SV) , 咁你試左trim fit 同regular fit , 就約莫知online 買咩size. 現時呢個post累績無試身買左番黎唔啱著要放番件衫出黎既巴打, 不少於15個巴打. 另外無人會知你想要fit 晒定鬆身着, fit 晒就裡面着唔多多件衫保暖, 但係望落就靚仔d. 預鬆身既就凍起上黎裡面可以加Fleece, 不過就大舊左個人. 無人會知你想點着, 所以問應該買fit size 定大一個size 既問題, 無人會識答. 以下係我個人覺得高保暖度既羽絨, 或功能好既Shell jacket, 介紹如下.

Arcteryx Beta SL Jacket 呢件係Shell jacket. Arcteryx 裡面最平價既shell jacket. 只檔風檔雨, 唔保暖架. 100% 防風防水. 件褸 315gram 重 $299 USD (有女裝版)

Arcteryx BETA SL HYBRID JACKET - 件褸350gram重 , 70cm 身長. 只檔風檔雨, 唔保暖架. 100% 防風防水. 呢件好過普通Beta SL 版, 係因為佢博頭位用新料Gore® C-KNIT. 同埋有 Pit zipper. 格肋底有得拉鍊透氣. 對於呢d hardshell 最大問題9成9都係透氣度. 所以我會搵有pit zipper 既款. 我好驚侷住. USD 399 (有女裝版)

Arcteryx ZETA AR JACKET - 件褸425gram重 , 82cm 身長. 係shell jacket 裡面算最長身. 只檔風檔雨, 唔保暖架. 100% 防風防水. 成件都係 3 layer GORE-TEX® with C-KNIT . 應該呢個物料著起上身軟身d 既. 如果你會着短袖Tee 著佢的話, 皮膚接觸到會舒服d, 普通Goretex 料好似砂紙咁. 一樣有 pit zipper 格肋底有得拉鍊透氣. USD 475 (有女裝版)

Arcteryx BETA AR JACKET - 件褸460gram重, 74cm 身長. 只檔風檔雨, 唔保暖架. 用 Goretex Pro 3 layer 既料. 隻料好明顯標榜係耐用. 不過對如普通旅行, 我唔會行到有樹枝勾爛既情況, 我揀呢件原因係因為Goretex Pro 3 layer 係比上面幾件既料透氣. 一樣有pit zipper 格肋底有得拉鍊透氣. 而且仲有Drophood. 即係個帽同條頸個領口位唔係黐埋一齊. 叫做方便d. 同呢件真係主打滑雪用. USD 575 (有女裝版)

Arc'teryx Atom LT Hooded, 初冬天氣用. 有60g 既Coreloft人做羽絨, 12 - 18度適用. 件褸360gram重, $259 USD (有女裝版)

Arc'teryx Atom AR Hooded , 有120g 既Coreloft人做羽絨, 0-12 度用, 日本旅行大部份地區啱用. 不過呢件係無防風. 件褸470gram重, $299 USD (有女裝版)

Arc'teryx Nuclei AR - 係Atom AR 既Windproof 版. 有100g 既Coreloft人做羽絨, 100%防風, 冼水, 0-12 度適用. 件褸460gram重, $425 USD

Arc'teryx Kappa Hoody - Nuclei AR 加強版. 有140g 既Coreloft人做羽絨, 負10度 - 10 度適用. 我追極光負15度著佢仍然ok. 100% 防風, 冼水. 件褸735gram重, $425 USD

Arc'teryx SYLVA PARKA WOMEN'S - 2017年Kappa Hoody 女裝版. 有140g 既Coreloft人做羽絨, 負10度 - 10 度適用. 100% 防風, 冼水. 我自己都係着男裝版Kappa Hoody 去睇極光. 件褸690gram重, $425 USD

Arc'teryx OSANNA COAT WOMEN'S - 2018年Kappa Hoody 女裝版. 有140g 既Coreloft人做羽絨, 負10度 - 10 度適用. 100% 防風, 冼水. 我自己都係着男裝版Kappa Hoody 去睇極光. 件褸645gram重, $449 USD

Arc'teryx KODA JACKET - 同Kappa Hoody 差唔多係完全同spec. 最大既分別, 係個look casual d, 同有XS 碼. Kappa Hoody 係無XS 碼. 有140g 既Coreloft人做羽絨. 負10度 - 10 度適用. 100% 防風, 冼水. 件褸720gram重, $449 USD

Arc'teryx Cerium SV Hoody - 850 Fill 羽絨, 負10度 - 10 度適用. 本身係暖過Kappa Hoody, 不過佢無防風亦無冼水, 外層加Shell jacket 應該可以再頂到凍d 都得. 有風的話, 就未必頂到負10度. 件褸415gram重, $525 USD (有女裝版)

Arc'teryx Fission SV Jacket - Arcteryx 全系列唯一又防水又係羽絨. 100% 防風防水. 負10度 - 10 度適用. 件褸890gram重, $689 USD (有女裝版)

Arc'teryx Firebee-AR - 整個Arcteryx系列第二暖, 850 fill羽絨 ，負15度 - 5 度適用 ,100% 防風, 冼水. 件褸680gram重, $949 USD. 佢係貴絕, 不過日本仔當佢潮樓咁着. (有女裝版) 第一暖係Ceres SV Parka. 應該無機會用得著佢.

實裝圖
---------
Beta LT

Beta LT Women

Nuclei AR

Kappa Hoody

Firebee Parka

Montbell Permafrost Light Down Parka - 呢件800 fill 羽絨. 件褸 Goretex Windstopper 100% 防風, 冼水. 負5 至 10 度適用, 件褸434gram重, $1980 HKD (有女裝版)

Montbell Permafrost Down Parka - 上面個件 "Light" 既加強版. 日本北海道 負10 度 - 10度 著都無問題. 800 fill 羽絨. 件褸 Goretex Windstopper 100% 防風, 冼水. 件褸558gram重, $2340 HKD . [不分男女]

Montbell ALPINE LIGHT DOWN PARKA - 800 fill 羽絨, 件褸368gram 重. 同Permafrost light 差唔多一樣, 負2 至 10 度適用. 除左唔係100% 防風, 不過有冼水. 所以價錢只係 $1480 HKD (有女裝版)

Montbell Alpine Down Parka - 上面Light 版既加強版, 一樣 800 fill 不過再厚d. 唔係100% 防風, 不過有冼水. 負5 至 10 度適用. 件褸414gram 重 , $1790 HKD (有女裝版)

Montbell Flat Iron Parka - 人做羽絨 120gram EXCELOFT. 保暖度大約同Arcteryx Atom AR 差不多. 唔係100% 防風, 不過有冼水功能. 0 至 12 度適用. 件褸522gram 重 , 17800 yen

Montbell 3in1 Fall Line Parka - 人做羽絨 EXCELOFT, 不過唔知有幾多gram. 件野分2件, 一件面着, 一件著底. 不過肯定底個件人做羽絨唔會暖得過就咁一件過既羽絨. 3 in 1 主要用途係俾d 行山既, 滑雪既有防風防水既2 件頭. 0- 12 度適用. 件褸739gram 重, $2390 HKD. (有女裝版)

The North Face Carto Triclimate Hooded Jacket - 唔係用Goretex 料既防水羽絨. 有120g 既Heatseeker 人做羽絨. 非常平, 只係 $240 USD. 不過非常重, 件褸1050g 重.

Patagonia Men's Hyper Puff™ Hoody - 有100g HyperDAS 人做羽絨. 約莫係Atom AR 既暖度. 即係 0 - 12 度適用. 防風冼水. 不過物料唔係用Goretex, 係用Pertex Quantum. 件衫重524gram, $USD 299 . (有女裝)

Patagonia Men's Hyper Puff™ Parka - 同上面件Hoody 一樣全件都有100g HyperDAS 人做羽絨 . 而且, 係前身, 背脊位置係再多100g HyperDAS 人做羽絨 , 即係圍住個身既位置有200g HyperDAS. 防風冼水. 負10 到 5 度適用. 應該係同Kappa Hoody 同級或略高於. 不過件野重 800gram. 而且呢款Parka, 淨係出左一季, 今季就無再係官網有出現, 得番賣jacket 既地方有貨尾. 貨尾價錢只係 $349 USD.... (有女裝)

Rab Xenon X Jacket - 人做羽絨 Primaloft Gold 60 gram. 暖過 Arcteryx Atom LT 少少. 件衫343gram 重. 12 - 18度適用. $235 USD

Rab Photon X Jacket - 人做羽絨 Primaloft Gold 170 gram. 暖過Arcteryx Kappa Hoody. 件衫744gram 重. 負10 至 10 度適用, 件褸 Pertex® Endurance 100% 防風, 冼水. $295 USD.

Mammut Chamuera HS Thermo Hooded Parka - Insulation[body] 150g, [sleeves] 120g, DryTech offers waterproof breathable performance, 895 gram 重量. 有Kappa hoody 咁暖, 防水不過物料唔係Goretex. 成件野好重手下. 不過最無敵既優點, 係少數又夠暖又防水既羽絨, 而價錢只係 $350 USD. 其他牌子防水羽絨要600美金以上.

Finetrack polygon 3 - 淨係呢3個字日本製都夠照. 件野重415gram. 高透氣. 27000 yen, 有男裝有女裝. 淨係見官網同 有得賣. 係預你有高熱量運動着.

Montbell 各類型羽絨暖度比較圖

上圖所見, 800 fill 既羽絨比600 fill 既羽絨, 係暖1倍以上. 同樣既羽絨重量下, clo value 越高就越暖. 你應該係香港唔會感受到太大分別, until 你去d 低過 5 度既地方, 可能先會睇到差距. 可以既話, 盡可能買價值你可以承受之下既最高fill power 羽絨. 800 fill power 羽絨最平$1500, 好似上面講既Montbell Alpine Down. 羽絨除左Fill power, 仲要睇Fill weight. 不過唔係好多個牌子會寫羽絨量淨重. 咁退一步就係睇整件羽絨有幾重黎估羽絨量淨重有幾多. 跟據經驗, 0度or above 的話, 700- 800fill 的話, 整件羽絨要400gram or above 先會夠暖. -10 to 0 度呢個range 的話, 同樣700-800 fill , 整件羽絨要600 gram or above 就穩陣d. 呢個準則係用唔到係d 有goretex 防水個d 羽絨到, 因為個d 100% goretex 防水面本身就重. 個d 無fill weight 係真係好難估.

每年11月中既美國Black friday sale 最多有30~40% off. 我自己係通常30% off 我就去馬. 亦係最齊碼齊色又減價既時候. 其他時間會有sale, 大時大節亦有sale. 自己去搵啦. 所有呢d 美國site 買既都要集運/轉運番黎,無得直接寄香港. 因為好多外國online store 係專block 集運. 轉運公司自己搵間無乜係連登提過既, 就少d 機會俾人cancel 單. google "美國 集運"

賣既website 最大路如下

Campsaver
Rei
Amazon
Moosejaw
Backcountry
Evo

有幾間係可以直運香港既, 不過有無做特價就要自己跟.

有勁抵既offer 通常會有巴打post 出黎. 無post 請自己搵及爬文.

滑雪褸, 行山裝備, 同普通旅行既羽絨要求係好唔同. 你唔好諗住買件滑雪褸當普通旅行既羽絨用, 又或者着住件普通旅行既羽絨黎滑雪.

滑雪褸係肯定唔會好厚, 同高透氣度, 防止你高熱量運動下over heat. 你着件滑雪褸當普通旅行既羽絨用, 真係凍既地方你好大機會唔會夠暖. 因為滑雪褸本來就預你高熱量運動自己發熱.

相反普通旅行既羽絨你攞黎滑雪, 你滑唔到半粒鐘可能裡面由頭濕到落腳. 都係個句, 買你眼前最需要既野, 唔好貪心.

我自己既收藏如下

1. Arcteryx Atom LT Hoody

2. Arcteryx Kappa Hoody

3. Arcteryx Nuclei AR

4. 最後係無耐之前買既, 日版 Beams x Arcteryx 別注 Theta AR, 功能好老實我真係用唔晒, 我主要係買個款

以上裝備係由17度着到負15度都無問題. 溫度上配搭睇番本Thread 頭post.

大氣氛下無update....sorry.

開番新post 繼續.

見到Atom AR Women張相即刻諗起嗰個臭閪臥底

Lm

Me too

十月北海道
Atom LT夠唔夠做？

唔夠

想買gamma lt hoody

其實好夠用，利伸唔怕凍。 冇拎過羽絨出黎 北海道 NZ

黎緊10月中去北海道，本身係香港唔怕凍所以無羽絨/防風褸
買件防風防水褸+U記薄羽絨好d定係買件3in1好?
睇patagonia d款幾靚，有無邊件推介10度左右著，
po頭講果件一件過我麻麻地，怕熱撚一年著唔到幾次

加多件windbreaker呢？

點唔怕凍法

加件shell應該夠啦。我人在瑞典，今日最高13度，我短袖加atom lt已經夠暖

光復香港
時代革命

好睇本身自己怕唔怕凍，我個人十月北海道已經覺得好凍

留名，多謝

Black Country ship唔ship 香港

呢D幾耐洗一次？

日頭加件windbreaker ok. 其實真係睇你怕唔怕凍. 北海道夜晚10度左右, 你香港10著乜丫?

Arcteryx 同 Mountain Hardwear 都唔直送香港
集運 OK

有冇巴打知香港邊度買到噴霧式DWR，同埋無乾衣機可以點處理

留名

等緊thanksgiving 睇下有冇平atom ar執
之前見到柒色做到19x USD
不過我想要黑色

好似好少網有做Patagonia?
如果有都想thanksgiving black friday 睇下

前排買左黑色 USD199

想問下香港邊度有得試Kappa Hoody
之前買過件Atom LT 中碼
但唔知Kappa Hoody個Size係咪同Atom LT一樣

Atom LT hoody size S

170cm 140lbs 男仔岩唔岩著？

想入件proteus色

我175 55kg
著XS

175 XS唔會太細咩超貼身？

12月去南韓滑雪
手頭上得一件atom ar
再加邊件好

Atom LT hoody 最平是幾折

而加我估真係無kappa hoody 試. 你最快要等到冬天就快黎個陣先會有.

加件shell.

通常thanks giving 係7折

住村屋出入都用行一段戶外路，想要件最輕既防水shell日日帶住應該邊件好？無衫袋都無所謂

暫時睇過呢兩件
- Norvan SL（呢件係咪話唔可以咩背囊）
- Montbell versalite （呢件話用windstopper，係咪唔夠防水）

有無巴打有多d介紹

無肚腩先考慮著xs，因為都幾現。

去到淨著hoodie baselayer同防風外套 -10幾度都係咁

Pish

有冇網介紹?

搭單問 2月頭英國
應該邊款先夠頂
做野室內ok

巴打咁堅我出年2月去芬蘭仲諗緊洗唔洗買返件Kappa

我12 月去，年頭已經買定件kappa比自己同fission sv 比女朋友

請問巴打係邊買想入手

我都係上外國網買

謝謝你

收到

U記有件$999防風同好似防水 係咪狗也不屌
我見香港冇幾可著 係年尾去旅行預佢負5-10度著一次

唔夠錢多 買montbell啦

咁既價不如montbell 香港買overlander都VIP定會員折緊

Push

size XS, 短時間著過一次 有冇巴打岩

咩價位

3千啦 巴打價
有tag任check

屌左件TNF THUNDER JACKET
好似都唔錯

呢件咩尼

Arcteryx leaf alpha

但唔鍾意心口嗰2個袋嘅位

靚仔. 不過online 邊度買?

Us個啲war game(?)或者軍事用品shop都有

12月中去北海道
Arc'teryx Kappa Hoody - Nuclei AR夠唔夠?

columbia 薄保暖內衣 其實暖唔暖
著開Uniqlo heatech 諗梗Columbia 差幾遠

夠做, 2件都

印象中之前睇消委會嘅報告，保暖內衣嚟講uniqlo 係高分過Columbia

Uniqlo heat tech邊隻最好

Sorry 我唔識
我着smartwool

有無ching 有用開 arcteryx index 15L?

我有index 10，好好用

軍版香港邊度有，網上唔見有舖

sor,睇漏左，自膠

香港除左overlander之外仲有邊到多款試
我係矮仔 得米6頭 想知atom al xs岩唔岩著
但overlander好似冇xs賣

atom lt先岩

atom唔長身, 應該得, 同埋xs/s 係大熱size

應該岩size，除非你有大肚腩

岩岩上左去試了 s都岩身
好想即買 但overlander賣緊2200幾
係咪好貴？
香港仲有冇其他地方有賣

等多陣黑五就黎有折

我175 72kg 都係著S...

#metoo

177 70kg 都係著s

頂 因為我有少少肥囉

如果想試kappa hoody而家係咪無乜地方可以試到？

Thanks

十二月中去北海道 如果外面著件goretex 裡面著montbell plasma1000 down jacket夠唔夠

我估最快都要等到11月.

你唔係長時間係外面, 應該ok 既, given 你唔係特別怕冷. 你北海道係就咁札幌定係會去郊區?

係好貴, 呢件野Black friday 1100-1300左右

香港唔會點平嫁啦, 等上網買啦

呢兩件簿風褸邊件好
Arcterys hoody
Montbell

我好怕凍都會去郊區呀 會唔會頂唔順

怕凍係down入面加件厚身啲既fleece同baselayer 應該夠，都係打風先凍，plasma 1000都幾暖

急住著一係涯貴係香港買
一係上Carousell 行個圈睇下有無啱
如果唔係就要等黑五再自己搵辦法運落嚟

巴打 如果一月中去大阪 著arcteryx atom ar 夠唔夠呢 有一兩日會去效外
另外，等black Friday買會唔會趕唔切

一月中大把時間啦

記住帶埋手套，頸巾，著厚襪，最好笠個耳罩
最頂唔順係而幾樣

唔係呀 black friday買 一個唔好彩既話十二月尾都未送到就玩完啦

爬完Post 想買件Arc'teryx Nuclei AR
但係點解上網睇唔見有既

因為官方停咗產喇

想問有冇ching有試過著arcteryx Ames，我今日試著過，覺得價錢有D貴，唔知適合咩溫度著比較多，香港著會唔會覺得太熱？

咁想買件類似功能有咩選擇
英國又大風又成日落雨
我諗應該0-10度都ok

Montbell Permafrost Light Down Parka

如果想買patagonia retro x呢啲classic款淺啡色，係咪基本上好難會特價買倒？

如果唔等照買，去美國官網買最齊？用集運買返黎都ok？

thx

有冇巴打著緊arcteryx leaf alpha lt S/XS

屌喇星 backc_untry ban左ebuy美國代運地址
有冇巴打可以分享其他代運
想買件patagonia都咁難

啱啱試bns都ban埋

我一直用shipbxo買Bad Country冇事, 巴打可以試下

咁大鑊
我用咗幾年一直相安無事

買開咩？定patagonia先係咁呢

今朝reg咗呢間再試，佢有幾個美國倉有冇話用開邊個？

Arcteryx, haglofs都有，最近一次係九月買，冇事

免稅果兩個都OK

thx兩位巴打

今朝張單用shipbao啱啱比佢cut咗

你地用香港信用卡定paypal？定關買patagonia事呢

我用信用咭, 買過四五次野都冇事

唔知係咪月經
Atom LT vs. Proton LT 點揀好?
呢個post已經毒到我買左Beta LT 同Cerium SV

入左件Alpha Jacket Gen 2

巴打喺邊買？我一直搵唔到咩網有discount

Proton LT，因為冇咁易撞

外國網

End 用 hk 直頭唔 show Arcteryx 果頁，改 gb、us 等先正常

我好怕凍想請教下如果負10度
montbell SUPER MERINO WOOL EXP 加件薄fleece再加montbell Permafrost Light Down Parka夠唔夠?
如果Permafrost Light Down Parka轉montbell aspen parka又夠唔夠, 因為aspen parka好似靚d

同埋呢我有個百痴問題
baselayer其實係咪唔洗日日換? 如果去5日就著足5日?

造 baselayer 既料大部份都係快乾，去五日你帶兩三件每日洗

Kappa Hoody係咪無女裝版?
有無邊間女裝係同Kappa Hoody 同grade?

bad country 有online CS, 比佢cut單嘅巴打不如直接問下點解仲好啦

問咗喇，佢類似係話同供應商有agreement唔可以寄去啲freight forwarder，試咗幾間bxs shipbxo sunnxy都唔得，放棄

有fd話rei okay，但無8折

我前幾日係bac.country買左兩對鞋，寄去bns個集運都可以喎

lm

巴打用shipbxo咩倉買? 岩岩我用左ny個倉又取消左我件單

應該係patagonia事 試左2間代收都唔得

請問一件750FP 150g down weight, 一件750FP 200g don weight，去白川鄉睇點燈係咪150g嗰件都夠呢？我驚200g嗰件太熱返香港著唔返

都係140gram coreloft

呢個再暖dd

而家Arcteryx係咪無網做緊折？

12月1月會去兩個月歐洲 由西歐葡萄牙嗰邊一路去到東歐,波羅的海,芬蘭嗰邊 但應該唔會睇光 溫度個range 預計平均會由17度到-15度 有機會更凍
因為係backpack 想pack light 有冇一件可以搞得掂 會帶唔同厚度底衫
係咪應該買 3in1或者layer好d 又想要有小小款
絲打 唔算太怕凍但極怕熱

有得直送香港？唔經代購都得？

有件ATOM LT HOODY CARIBOU色 M Size, 上年買著左幾次有冇人有興趣?

用集運

K11開左arcteryx店
可以試下SV咩質地

留定力黑五掃貨

沙木尼不嬲都有alpha sv

去過一次，搵唔到

我去親都見到

係ig無意見倒

想買件方便摺既風褸20度左右著
budget2000左右或以下

如需要montbell 可以問問小店有無貨
最少8折

想要呢件
montbell viento cross jacket m size

依件無入呀。。皮褸咁 唔知有無人要。。

Permafrost Light Down Parka 女裝 dark navy M size有嗎

啱啱到 有貨

我想買呀 OVERLANDER得細碼
MONBELL JAPAN 個網又賣撚晒
睇黎我都係慳返個錢算
巴打你鋪頭有邊款係好似atom lt咁

喺香港最好都喺atom lt 好著 易洗 無乜邊款好睇過佢

8折？咪仲平過日本買

返左唔多 有需要可以黎試試

地址？

巴打用邊間集運? 我試過BNS 唔得...

我都想買Permafrost Light Down Parka
請問依件加羊毛baselayer加fleece
負15度夠唔夠暖?
如果唔夠有無邊件montbell推介下

Light Down 唔得
1101574 比較好 但喺腫d

我係是但搵架

我上次到最後要搭朋友寄返黎,..
我上次都係買Leaf Alpha LT

push唔該各位大佬

Montbell啦

巴打推介邊隻款

push，大概-5度左右。加多件shell夠唔夠頂，唔該巴打

香港其實有LT賣

18樓？撐警舖嚟，不了

快乾tee 仲有無? 好多都轉季,搵唔到

無啦，啱啱收走哂

肯定攪唔掂, permafrost light down 的話,

你睇呢條link, official 係點recommend 點著 -15 ~ -25 度

你著Permafrost Down Parka 厚d 個件, 裡面都仲要fleece 同雪褲 + 保暖褲

羽田機場個邊個三井outlet. Montbell 有Windstopper 既羽絨. 唔係permafrost, 唔知咩黎. 不過都有perma 咁厚身.

9400 yen. 平過偷.

有冇寫幾g;?

無寫, 不過摸上手, 係同permafrost light down parka 接近

想問有冇行山褲推薦？
鍾意嗰啲tactical pants
不過唔識牌子
想睇落修身啲嘅
最好又防水防刮

巴打邊到見到有折？

有咩集運送倒？

AIGLE, patagonia, Arcteryx

呢3個牌子邊個好d 同埋定位係咩

冇我size ..

唔講有咩用途,淨係問牌子?
一定揀AIGLE, 我眼中70%潮牌,30%功能
身邊好多中佬中女親戚特別鐘意哩個牌子

講牌子梗係patagonia啦

patagonia 環保撚至愛

咁Arcteryx呢？我見呢度最多人討論，但都唔平，因為佢耐用？

Arcteryx 叫做戶外界別潮少少，男人會鍾意多D
但喺佢保養喺一流，全新都換過

以前就
hard shell 買arcteryx
fleece 買patagonia

我都見唔倒有折

如果又想cutting好睇d 又有功能性係咪都係AIGLE?

你著乜 我件加s

Large

Arcteryx BETA AR JACKET+ Atom lt
去日本玩會唔會太熱
Beta ar
平時係香港揸電單車會唔會太誇張

睇下幾多度囉
電單車就著皮褸

唔鍾意著皮

著緊5.11 玩爬山電單車，玩完朋友成條褲都係痴頭亡，我條褲一啲痴頭亡都無
但唔防水

Arcteryx 有咩褲揀好

香港揸電單車有咩介紹

atom lt hoody $1500算唔算貴？

可以入手

都係等black friday

幾時先開始

gore tex 防水效果睇你點保養件 jacket

29/11

想問下咁鞋要買咩brand? 想要平野

布冇可摺式風褸係防皺 budget3000以下

有冇*

齋講功能, Arcteryx Kappa Hoody 我負15度都係著佢, 有goretex windstopper 放風, 不過唔係防水. 價錢黑5買約2500 hkd. 保暖度同Aigle 你個價位既褸差不多

咁當然, 俾得6k hkd 買aigle 都有一定保暖度. 心頭好就好難用錢計

睇緊香港會唔會有north face futurelight

去旺角沙木尼搵行山鞋, 唔洗要高桶架啦, 普通鞋款或中桶就夠, 最仲要三點

1. goretex 防水
2. 個底要夠厚, 因為會凍入骨既如果唔夠厚
3. 行起黎真係要舒服, 唔好買d 樣靚但係硬角角既, 同內窿夠大你著到厚襪+薄襪2對

好似第二件暖d. 最緊要自己鍾意啦

請問香港邊到有齊碼試kappa hoody？同埋香港買邊到抵

Aigle嘅話絲打可以考慮吓rakuten或者zozotown買，平好多，上年supersale我買咗件男裝計返港幣三千幾。

好 我睇睇先 唔該曬

descente allterrain呢個牌子如何？

有冇人著過alpha sl / beta sl
一直覺得啲人著呢類風褸好靚 但又未買過

有冇人對呢兩件有咩評價？

性價比極低，其他牌子同級最平唔過千有交易
質素嚟講亦都較差，防水膠紙位唔太耐用，而且着上身觸感麻麻

如果arcteryx 果隻beta sl hybrid都一樣？

Hybrid好少少，有一部分用咗c-knit，但同級其他brand又係平一截，例如mont-Bell

唔該曬巴打會再考慮下

題外話 知唔知佢著緊果件係咩款？

同級可以考慮吓montbell 1101574 防風 輕暖

諗住12月去Yellowknife著，香港邊到多款試？

Overlander

就快11.11 唔知會唔會有網做折

11.11
Black friday
thanksgiving

日本牌子
唔錯
我都有兩件

就咁睇beta sl

佢個網啲貨量作唔作準架？好似無哂碼

成7000幾一件都叫唔錯？都係唔洗諗佢

買咗件Columbia 3 in 1,入面得件薄fleece,來緊聖誕去西安得0度左右，想買件omni heat羽絨，FP650（80%絨毛，20%羽毛）同FP700 (90%絨毛，10%羽毛）分別唔知大唔大？

宜家呢？

ig見到有鋪可以pre-order arcteryx atom LT hoodie $1599

不過要等2-4星期同唔知堅唔堅

大家Patagonia R2 黑色最平幾多錢入手？好少減價

Ig不了，而且black Friday都差唔多到，自己買仲穩陣

上星期手痕買左件atom lt hoody S tui USD$163.99

講真，佢地咪又係收晒單之後慢慢thanksgiving 訂

2件野係分別幾重?

靚價

邊到訂？

s&c

好平喎

Arcteryx 專門店個 size 係Asia 定 international?
我問個 sales 佢話 international 但我覺得怪怪地
想買 Kappa 但係香港冇
我170 高 去左 K11 求其試件 down jacket M size 好 fit
但睇 website 個鬼佬 183cm 都係M size

度胸 chest 再留意件 jacket 係咩 fitting

我想問有冇咩絨背心推介..我睇過不死鳥 佢一係好多格一係LT冇格..我搵緊大約好似呢隻款咁 唔算太多.但係又有D PUFF
大約好似上面張圖咁

想問如果一月中去瑞士芬蘭着Patagonia件Tres 3-In-1 Parka喺出面然後入面著heat tech加厚hoodie 夠唔夠暖? 如果唔夠暖除咗不死鳥kappa仲有咩推薦?

Beta sl知唔知可以邊到有得試下/買？
睇黎睇去都係得Overlander
而且好似得Beta sl hybrid

沙木尼，官方專賣店都有，喺香港買就沙木尼最抵，有七折

上網睇咋，無寫呀

Thx 巴打
另外 North face 呢件其實同 kappa 係咪差唔多?
800 fill power ~650g

推呀

Beta sl 無再出啦
Zeta sl 我度有少少 S , M 下星期先到
黎試下都可以，買就外國特價有時平d

想問下兩件有咩分別？

我打算去上面巴打講果間沙木尼買 7折好似好抵

想問下咁多位巴絲
Arc’teryx Porton LT 同 Atom LT會點簡？
想買件嚟冬天做mid layer 同埋春秋做outer layer
好貪心咁想一年四季都用得著
上trekitt 睇話proton lt 做mid layer好啲
Atom lt 比較all around 做outer layer好啲
簡唔落手

我係美國北部住基本上唔會太熱
一年四季都會著外套
想知巴絲會點推介

想問下點解官網同Campsaver個SIZING CHART係有分別既，係咪因為新款同舊款？
咁我去專門店試咪唔準囉

官網

Campsaver

有無啲款好似atom lt 既中層,但係有帽,頂帽可以收埋?

而家得件gamma mx hoodie , 有時著完再加 hardshell hardshell 好唔自然

唔同cutting 都會有岀入，如果你試過實物就買番同size 好過信cs 個size chart

我諗你要着上身先知邊件暖d, 如果無重量比較

Atom LT 我會揀, 佢太all round.

背心真係無研究...唔識..

我著既機會太少. 一件Atom LT 當背心功能咁著都得...

最慘同款alpha Sv 都係咁寫，係專門店試左再上網買上年款，都唔知試完可唔可以作準

上campsave $466買左件Alpha Sv，仲未知會唔會送去專運倉，佢sd email黎話

We truly apologize but your order has been temporarily placed on hold. For your protection, we need to validate this credit card transaction before we can proceed with your order.

There are two simple ways to verify your transaction:

1. Manual Verification is the fastest and easiest option for you.

By choosing Manual Verification, you qualify for a 5% discount on your entire order. Please note, due to certain restrictions, the incentive will be selected by our Order Processing Team and cannot be changed upon request.

Here is how Manual Verification works:

I. We charge your card for a random amount between $0.01 and $5.00. This amount will either be credited back to you or applied towards your purchase.
II. You verify the charged amount with your bank, over the phone or online.
III. You contact us by phone or email with the exact amount which was charged.
IV. Once verified, we immediately continue processing your order.

想問有冇人試過

係美帝辦工時間上返campsaver個網
會有個livechat嘅option

到時同個職員做Verification就得

上次email覆佢話做manual verification 再跟住佢指示做就搞掂

冇覆佢email,就咁同佢webchat. 會即扣你credit card一個數, 你再報返佢係幾多就ok.

同埋我都係買sv,轉運倉冇問題。
不過你試過上身未？佢會比一般大半個碼，由其係手臂位同袖長。

專門店試過呀
170cm應該冇乜著到m碼
除非好肥啦

我180 200磅都係著M 建議170 唔係肥 買番s

正常係咪FP越高越暖？咁我買700嗰件算了，差$100

你入面唔預羽絨？我176 86k L著埋羽絨剛剛好

係, given 2件重量一樣的話

咁你點睇sorel? 佢d防水係咪無goretex咁好?

想問下12月去北海道既話 千幾蚊想一件過 應該買乜 係咪都係1101501 仲有冇其他揀

我185 75kg 後悔買左L

shell正常都要買細一個碼
除非你入面要打好多件底

Black friday arcteryx 邊到買最抵？

人在大阪，邊到買arcteryx/montbell平？

OUTLET

早兩個月福岡睇過幾間montbell啲款都麻麻
又唔想買返之前爛左果款

Campsaver 買左件arcteryx alpha Sv
真係平香港好多 us$441 only

我見大部份都喺usd785 喺咪我大遲了

[url]同問[/url]

舊年入左件水沢正到核爆

點正到核爆法？

師兄玩開咩要著到SV, 上雪山著alpha SL我已覺夠做

Sorel 係ok, 有d 寫住係waterproof 既.

睇價錢咋
Alpha sv仲平過beta sv

Atom ar 著S
出面加件Beta SL 預大一個碼夠唔夠？

想問下巴打們
12-1月天阪如果著

heattech 底衫

一件面衫

再加mont-bell fleece

再加NTF防風風褸夠唔夠

Beta sl有冇？

想問下點解沙木尼買會有7折咁抵
因為定價太高？

本身仲諗住去Overlander買

上網買仲平

唔使，買返S就得

佢而家長期有七折咁濟

係 上次聽你講去咗果到試
見到有7折 計返平咗成千銀
Overlander究竟食水有幾深

如果喺香港急用，沙木尼係不二之選

定係

再加件底衫夠唔夠

12-1月大阪

PERMAFROST DOWN PARKA 黑色 M碼有冇出左去搵幾間都無貨

嚟緊十二月會去北極(tromso 同svalbard)睇極光，睇話最低會去到負30度，但樓主個intro最低都係負十七，想問頂唔頂到？

另外都會join嗰到啲雪山團，有冇邊啲可以又方便行雪山又頂到咁凍，仲要唔好太貴

之前睇中咗columbia有件2000零蚊，但啱啱搵下發現連登仔屌columbia廢

正 過一排天氣涼啲就去買

頂到-30度嘅嘢冇樣平
你預買衫都買過萬啦

搵唔到 請問邊到係s&c

返左貨 照舊 8折

黎緊 11.11 Odlo Warm 保暖內衣 （歐州製）代理做優惠
買一送一，有興趣可以黎睇睇。

係邊?

想買fission Sv
K11都冇得試 唯有等網上做discount

想問Montbell除左褸，帽褲個d有無賣

想問英國2月同香港差幾多
atom lt 夠唔夠頂

想問有冇巴打試過喺trekkinn呢個網買 信唔信得過

等BLACK FRIDAY

下個月頭去東京
想問atom LT+beta SL hybrid+保暖底衫夠唔夠頂？

差幾多到 入面加hoody fleece呢

同問
Kappa hoody 頂唔頂到咁凍 同埋香港邊度有得試 專門店同 overlander 都搵唔到
呢個網係咪冇伏? 計埋 shipping 都係$3200 左右

巴打你著咩size
我有件M size 買大左 著過幾次想放

話說諗住12月 去俄仔睇極光，我諗緊用之前3月挪威果件雪褸會唔會頂到

香港應該得沙木尼有呢個溫度嘅衣物賣，但都唔多
如果想揀返arcteryx的話我又建議直接上官網問cs可以揀咩褸

Btw kappa頂唔到

推

Arcteryx啲褸好型
可惜上年安踏收購咗amer sports
好多牌子變哂中資

thanks
咁可能買 North face Himalayan series 不過好撚貴

sor 原來 Kappa 屌唔住

巴打覺唔覺hybrid 隔肋底條拉鍊有啲柒

過幾日去福岡,
日本MONTBELL 普通鋪啲野會唔會平過香港 定一定要去OUTLET.

有拉鍊賣貴千幾蚊wor師兄，你有上過雪山就知透氣度差好遠

真係未上過

咁巴打覺得平時出街著/間唔中行下山 有同冇差得遠唔遠

香港其實就直情唔使著hardshell， 其他國家凍的地方行山就睇下大唔大汗，就算著3 layers gore 我行行下都會內龍濕，老實講gore tex 透氣度係好差，如非必要在凍的地方真係唔建議包件hardshell

所以對我黎講格肋底拉鍊好重要，因為真係需要用到的時候就可以救到你

所以搵緊佢有邊幾款係加拿大制

去canal city買有得退埋稅 正常情況下平過 如果香港有折就唔敢包喇

坦白講，喺香港着無謂晒咁多錢買shell
完全冇用

正解，不過我諗大部分人都係想旅行攀山用姐

想問有無巴打買過p記triolet jacket？好似無乜人講過呢件野

BaseLayer 最好性價比牌子都係smart wool？

因為一直都覺得幾靚 想買咗好耐 一直都未去買

又未必正係會香港著嘅 有時都會去旅行所以想買返件

你香港6-10度左右係點着?

我6-10度著你上面2件會唔夠暖.

columbia 三合一 入面銀色反光羽絨個隻係咪唔夠暖?利申 -10至10度

完全明呀，我自己都有三件Shell Jacket，兩件Pro，一件C-Knit
喺香港冇乜機會真正體現佢嘅價值，但之前上富士上，又落雨又大風，就覺得好撚正

我覺得會係Mont-Bell，Smartwool喺香港買平極都成千銀一件，好貴吓

如果入面件FLEECE 買件厚D嘅會唔會OK

仲想問一下件外套hardshell 想買大D 入面可以著多幾件衫
但係一坐低嘅時候又會拋曬出嚟 有冇計

之前喺香港試過上身，其實唔錯，睇Spec都唔差，買得過

去咁凍嘅地方，Columbia就唔好喇

等black friday特價入手

其實真係睇你自己, 換句說話咁講, 你係香港6-10度, 裡面着件厚d 既fleece , 加件普通風褸, 你夠唔夠暖?

hardshell 通常本身個size 就已經大d. 佢係預左你裡面着衫. 不過唔好買大一個size. 因為着起身, 會好似借左人地件衫咁.

上面係咪有巴打有做powder land parka 8折？

咁Montbell邊款又頂到咁凍又冇咁腫

我係Wisconsin住
我自己同好多同學都係Columbia Omni-tech
冬天會到負廿幾度，Columbia 3-in-1 都頂得住

只要你唔係長期stay係戶外，Columbia 冇問題
加上價錢夠扺屌

真心咁講，入到室內你咪又係會除左件褸
著layer係最重要

情況好唔同, 我以前都係住外國. 冬天d 衫其實係外國唔洗好厚, 因為apartment 落樓下就上車. 落車parking lot 行入室內又唔洗2分鐘. 係室外既機會係勁低.

但係香港或者去旅行既用途好唔同, 係外面既機會多好多.

Omni-tech 係防水炸wo ? 定你講緊Omni heat?

最近上網買左件TNF 1990，12月去冰島，想買多件羽絨內膽，係唔係一定要買番TNF的內膽

柒咗
Omni-heat先啱

啱啱買左條atom lt
基本上長著
出到室外加件大褸啱啱好

唔知係咪因為太乾 啲衫好易殘

件

上網買左件arcteryx atom lt hoody 準備凍啲著

下星期有S返，現貨暫時有M/L
黎試下Size都可以

有 powder land.
得幾件 黎試試

見到咁多巴打講Arc'teryx 心郁郁想買件Atom AR Hooded 1月日本著但搵左成日都唔知邊度有得試著 見周圍都無

Patagonia嚟梗會唔會做折

有冇人上到 Outdoor Gear Lab 呢個網站？
佢fb仲冇update
Relink 番網站內容

但個網就上唔到

12月去東歐
想問有無手套推介
唔想睇落太outdoor

要用vpn

vpn 上到

二月去北歐
大家有冇防水褲同鞋推介？

請問香港邊到有得試Arcteryx

二月計劃去北歐Svalbard
當地溫度平均有零下十幾度
我計劃會行山同dog sledding

目前淨係諗到最外嗰層jacket會揀Montbell Permafrost
官網介紹係充足衣著下面,件衫係負30度都頂得
到，Gore Windstopper係咪ok夠用？仲需唔需要加多件GoreTex?
除此之外，仲有咩價錢接近，表現又相似嘅jacket介紹？

羽絨褲係咪必需？連Fleece嘅雪褲係咪夠用？

thermal layer諗緊U記Heattech Ultrawarm夠唔夠用？如果唔係，沙木尼買緊嘅Sub Zero夠唔夠用？
我網上睇到Thermal layer揀所謂中厚手除咗睇目的地氣溫之外，仲要考慮當地活動，活動量大就中手，低就厚手
所以猶豫如果以上兩款都唔夠用，中手定厚手好
另外，羊毛Thermal同Synthetic Thermal係咪保溫表現已經差唔多，但羊毛唔易受細菌影響發出異味
咁換言之唔需要太優先考慮Thermal layer物料？

中層：有係當地留學嘅人係影片建議跳過Fleece,直接考慮厚手羊毛上衣或者褲，我對呢一層反而難揀，Overlander嘅Sales就建議Fleece甚至薄身羽絨

襪：諗著買兩對薄，兩對厚...到時外厚內薄咁著
手套都係一內層薄身配外層厚身Gore Tex一對...

鞋：諗緊Salomon中筒Gore Tex，厚鞋底配沙木尼啲平價防滑釘

羊毛頭套係咪必需？

好奇一問，點解日本north face 件mountain light jackt咁搶手，有咩咁特別？定普通潮流野

復克野 日本仔好鍾意

唔係化...
咁把閉

師兄買咗幾錢諗緊邊度入好

想買頂arcteryx cap帽

1599 本身外國網會再平少少 不過唔想整集運 所以香港搵代購算

試過黑色S

ARCX 同 20SALE 都唔得

想問係咩色

diu 尋日落單今日即刻有折

咁貴運費 可以用bns?

yes

9up4

慢得含撚

想問如果1月去芬蘭有冇咩手套推介?

頂今日晏晝先買完
Btw佢上咗封email叫我verify payment information
有冇巴打知要點做 封email又冇link

覆佢email或者online chat話用manual verification 就得

Outlet都已經唔得了

ATOM LT加BETA AR一齊著
咁ATOM LT買有帽定沒帽好？？

應該L size以上先得 仲要唔係隻隻色得

冇帽

cut咗我hoka one one既單

我覺得有帽好
有時候需要

除左atom lt 仲有咩係必買
利申 有atom lt, beta ar

其實係beta ar 個領係企身，有帽會頂住，所以冇帽會好d

買曬兩件最好
利申：有件ATOM LT冇帽 有件ATOM AR有帽

上年19x美金入手

有冇人有與趣 alpha sv pilot色 size:L 未拆牌？
人太排骨有d大

LEAF Atom LT Jacket - Wolf, $1500
Atom AR Hoody - Tui, $1700
Size S，只試著過，有tag

搵錯色

LEAF Atom LT Jacket - Wolf, $1500
Atom AR Hoody - Tui, $1700
Size S，只試著過，有tag

有冇人用緊The North Face最新果件MEN’S FLIGHT FUTURELIGHT™ JACKET

嘩，好抵買呀，1700蚊

Amazon?

清 曲到圓

認真，唔好同我爭，我依家開始儲錢買

想買件長身小小厚外套 -5 至 -15左右
係外國住 冬天底過零度 短身羽絨入面加fleece勉強頂到
對腳就凍到震
想問下有無人對fjallraven有研究？我見唔多人討論
考慮跟Nuuk Parka，好似比較厚又防風防水

Fjallraven都唔錯㗎，但呢件嬲唔見佢有提人造羽祴有幾多G，無從得知佢嘅保暖能力大約去到邊
不過佢嘅防水能力唔太強，不過普通城市着夠做有突

Thanks巴打

有無人知Patagonia 官網用唔用得Bns ?

我記得
只可以用美國信用卡同地址，block左集運

官網block得好勁 死心啦

咁除咗rei backcountry 仲有咩網可以買到patagonia?

backcountry block集運都好勁，之前8折都買唔倒

買Arcteryx幾多折可以落手？？

巴打請問你atom AR係咪比LT買細一個size?
因為一件regular fit一件trim fit
overlander又冇AR俾我試，驚買錯

12月去歐洲，一千蚊羽絨有無推介

U記啦

我反而AR大一個size
通常我LT入面都剩係得件tee
着得AR入面都好多衫

想問下如果1 月頭去日本嘅話有冇邊款好
我預入面會著兩三件衫先著件褸

搵水魚就去第二到啦

應該賣幾錢？

Atom ar 上網買無折都係1500左右

想請教下
12月頭去首爾 應該幾度至負幾度咁
heat tech 底衫 + 加絨衛衣 + Uniqlo 薄羽絨+ aigle gore tex 褸 夠唔夠

aigle d款靚d但羽絨既話好貴
諗緊買aigle風褸+Uniqlo 薄羽絨定買Columbia做米芝蓮人

利申：絲

邊到賣1500

邊到有？我想買件灰色

AR wo, 清跪求source

咪玩啦，我早兩年Black Friday 七折完都要1600

Aigle shell + u記厚羽絨

見過US$19x 唔知會唔會有再平啲
巴打介唔介意講邊到有HK$1500

Atom AR 我 mon 左成年，最平見過$194 USD
點樣可以冇折$1500 HKD

我覺得佢睇錯LT

想問黎緊一月頭去東京，
我得件atom lt，好似唔夠暖
特登買件atom ar又好似好傻豬
應該點解決

LT 就得既AR減極最平1500/1600

我試過著LT 12月尾去東京 頂得住
但你如果本身係比較怕凍 買AR 啦

利申低過2000$ 想入多件AR

你有件好d既shell其實LT都夠

其實著得kappa hoody, 入面係咪唔需要再著Atom LT?

十一月尾到十二月頭去關西
一件atom lt hoody 夠唔夠做？
打算買呢喺香港同埋去日本用
同埋呢件係邊修身定係闊身？

我都係呢個時間去，原來去到負幾度咁凍
驚d衫唔夠...

而家係inari負10幾度一件reecho羽絨都搞掂
開倉買先1200蚊，又輕又薄又暖又防水

kappa一件已經包哂 仲著件atom lt 係入面做咩

btw kappa 最平可以折到幾多錢可以入手

巴打見到under 200usd通知聲

$1600啱唔啱

必須要厚羽絨.

我有2014年12月頭去Seoul. 我去左日本咁多地方, 係未試過呢隻凍. 佢係令你無辦法唔帶手套同耳笠. 係刀界咁痛.

請著厚羽絨.

atom lt hoody?

ar hoody
不過size S

巴打 賣左未？

好
多謝咁多位巴打意見
會著多d

負幾度既話你著法應夠，不過厚羽絨一件過會方便好多，入到室內除左羽絨就搞惦，如果留係室外時間長，要留意手同頭既保暖，好多人都會唔記得手套，如果褸有帽加條頸巾都得

咩code 減25？

既打試過最平幾錢入到atom Lt hoody? 我之前入都要1400蚊

我campsaver 折上折買的

USD 134，兩年前bug code買，依家好後悔冇買埋AR

On hold

想問下買zeta sl好定beta sl好？

高瘦就zeta
矮肥/瘦beta

預日本0-10度, 唔會滑雪同行山, 想揀件shell, FRENEY PARKA定DYNA ACTION PARKA好?
見到overlander DYNA ACTION PARKA折完平過FRENEY PARKA, sales就建議我買輕D既風褸系列

買 rain dance 算啦 好睇d

舊年買左件pilot色，好似$1200

之前係日本零下一度全戶外行左幾個鐘
耳笠，手套，頸巾，厚襪真係好緊要
無羽絨仲接受到

有朋友都試過12月走韓國
去到即場買左件大褸，入面果層野厚到嚇死人返到香港著入面只可以著短袖

超級新手伸手黨
請問有冇雙面 一面黑色一面鮮色既防水褸 有帽
貴少少都可以

最後買左dyna action

你地買atom lt hoodie 手袖會唔會好長？

我173cm著S fit ，手袖岩岩好

160lbs

Arc'teryx Kappa Hoody 係咪得兩隻色架咋??
上網見到都係得黑色同另外一隻色

官網有幾多隻色咪幾多隻色

如果beta sl要著xs
係咪atom lt都要xs？

幾高幾重

巴打邊到見到有beta sl

想問想係香港買beta sl除咗沙木尼仲有邊到有賣？

去咗沙木尼問佢望咗兩秒就話冇 打發我走

171cm
58kg

得hybrid

邊間知唔知幾銀

香港係咪無入atom ar
自己有件 atom lt s 想買ar

全新 arc treyx beta sl hybrid jacket
1800買唔買得過
心態:拎去滑雪做shell jacket 入面自己會著保暖 同埋當冬天/大風著 urban wear 咁

你有無話想要咩？
小店都有少少 都喺香港定價7折
唔啱價黎試下都可以 因為有時外國係平d

有啊 tg咗你但你冇覆

師兄係邊頭有冇地址

旺角

聽日唔開。

唉啊聽日plan咗岀mk
不過一定會上嚟行下

同問

好似係面料有啲唔同, 比普通版重少少

小弟想買一件kappa hoody, 想問下應該要咩size?
自己有件 ATOM LT size m; beta sl 著 m (少少鬆)
高 170cm, 重180lb (肥撚 )

沙木尼係私人舖緊係敢閪客人面
連鎖店比人投訴冇得撈都似
每年年尾年頭都一大班人嚟試
難怪佢閪面

12月去睇極光, 想買Fjallraven 既Yupik Parka 知唔知夠唔夠做?

S就得，我同你差唔多身形

買得過，但我冇記錯佢內籠冇滑雪褸嗰隻裙腳，唔知會唔會易啲入雪

188cm正常身型係唔係去試下好啲

聽日岀mk揾下同款試先

無論咩身型，試咗先冇死

有冇巴打著過North Face件Himalayan Light Synthetic jacket? 上網好似唔多資料，會唔會接近到Atom LT嘅保暖程度？

頭痕唔知揀咩色好

師兄邊到1800咁抵？

唔該咁多位
最後係 endclothing 買左 ceres SV 20% off 埋單唔洗$5,000
去左專門店用 macai 試 size, 個 sales 姐姐好好人

btw 光復香港 時代革命

我唔介意香港畀貴啲買呀但係有得畀個我試合身就得㗎喇 不過肥仔應該gg rab 冇出大size 不死鳥可以試嗰啲地方暫時全部都出唔到去

軍版有平咩

幾吸引

Atom lt應該用咩清潔劑洗thx

好似要盡量少洗/手洗？
洗得多 個防水塗層好快搞掂

Pk la 又買嘢 開開下工見到咁平 即比錢

用granger’s down wash 得唔得

[url]衣服6折[/url]

想買Patagonia r1 pullover 滑雪著係入面 但見最多得20%off

想問下montbell 啲保暖底衫得唔得？

頂帽有無得收埋?

做生意係咁架啦
唔想做咪執7咗佢

Btw通常呢啲褸多唔多假嘢去第二到買穩唔穩陣

Protrek無做arcteryx幾年，剩番啲貨尾

想買件旅行用 0-12度 冬天係香港又可以著既 montbell件 3in1係咪一個好選擇呢

唔低過0度應該問題不大.

atom ar vs cerium lt vs therme ar?

cerium lt 2100 係咪買得過 利申有atom lt

Kappa hoody 30% off at SS 買左件黑色$297

12月尾1月 北海道 Kappa Hoody 係咪都足夠？

cs唔比折咁咪好貴？

係直運香港?

有件全新既arcteryx alpha Sv black Size L
有無巴打有興趣？

atom ar 呢 我171 56KG。

我173 61kg 著s 岩岩好

今日去咗門市試咗arc teryx bets ar同LT
Size 係L 上外國網都係禁L?
會唔會話亞洲同外國係兩款size?

未買過arc teryx 想問下佢啱唔啱矮人size
著開uniqlo s

我應該同巴打你一樣.atom lt 就xs啦

小店有..atom ar hoody
但喺得香港定價2990 7折 黎試下size都可以

依個就請心，唔賣假野

集運 灰色折完 $223 usd 但宜家無了

我同巴打一樣身型，但我着衫喜歡貼身少少，Atom AR Size S對我嚟講略鬆，我可以喺入面着多件u記最薄嘅fleece

佢冇分Asian fit，照跟你試啱嘅size就得

Kappa 223 USD? 點做到

應該係bugs 折上折左

師兄用咩code, 想買番件

friends

做唔到折上折....

你幾高幾重？ S 即係atom LT 幾咩size ?

係moosejaw 買嘢
有冇話邊間集運倉係冇咁易Cut ?

AIGLE: 潮牌 + 功能
patagonia: 環保 + 功能
Arcteryx: 功能

patagonia d hard shell hard shell 漏水爛拉鍊

Atom lt 有無黑色xs?

有無ching 用緊arcteryx inder 15L ？

巴打有無睇過cortazu 三件頭嘅外套

之前kickstarter諗過back 唔back 但一炮過比三，四千又太肉赤

有無人著moncler?
我未著過，但上年聖誕去英國試上身好正。做緊折但無買到

有咩款推介

有

Westcomb 係made in Canada 既. 款啱唔啱就見人見置. 不過而家你係好難係要買唔係made in china 既衫.

都係嘅 連iphone都係mic
個款冇咁靚仔 唉硬食beta算

下 ARCTERYX轉哂MIC咩
屋企果堆都係菲律賓同孟加拉

Qc做得好 邊到做都無所謂

講係咁講

但聽聞最初係加拿大做

都係錢作怪

我想買個件beta ar
全部都係Mic了

Btw煩緊咩色好
中意sambal 冬天著易襯 但驚污糟
女朋友話我著neptune最好睇 但我覺得難襯

要made in Canada 可以考慮Alpha SV

如果我香港直寄件褸去arcteryx 官方
係咪都係維修完寄返香港？

一嚟太貴 二嚟個front pocket 我唔得
平時插唔到入去

想用黎裝咩?

不過個袋好軟身 因為可以摺埋

Size 會唔會好細？ 打算旅行用 平時用 間唔中帶laptop

Laptop應該炆啲 睇你幾大部

之前我擺 ipad 9.7 仲有位淨

上身 個袋會唔會顯得好細個？

香港有冇小店有atom lt hoody xxl
好想試下先去課金

Xxl好大件喎

我買錯xl都成件法師袍咁

你google睇圖好啲 好難答你

想買啲薄到仆街,百幾gram嘅風褸
請問邊個牌子最有保證?

+1

+1

買跑步果啲款應該ok

我買左arcteryx nodin jacket

不過太焗 想買多件透氣好

Patagonia Houdini

搞到我諗緊會唔會專門店都可能冇香港 呢期咁樣放假都出唔到去試

好似得老銅sogo 同ifc有專門店

旺角好似都有行山鋪有 沙木尼之類

係，包速遞到你地址

問心香港多唔多機會著到beta ar
當一般風褸咁？

沙木尼之前上過去 畀佢hea走咗我
唔係咁想幫襯佢 sogo ifc 放親假都撞正冇交通去

春天同秋天only. 即係20-23度左右, 即係而家既天氣. 冬天唔夠暖, 夏天你會熱到出熱沸.

不過你都知香港既春天同秋天係幾咁短..........

點解一定要beta AR? 雀仔都有好多其他選擇wor

Zeta褸長係最長喎...
Beta最短

我1月去東京著uniqlo ultra heattec+羊毛衫+Montbell Permafrost Light Down Parka，去河口湖依然覺得凍
明明我唔係太怕凍嘅人黎

如果黎緊1月去北海道，去戶外多，上面嘅裝再加件fleece o唔ok?

Alpha 係 for climbing 用，所以手袖較長預你隻手要用埋爬石，個袋設計成咁係因為預你咩哂背囊同harness時候可以one hand zip access, 我自己就爬山多所以有兩件alpha, 舊款Alpha SL有pit zip同FL 3 Layer, 滑雪就用緊theta AR, 我諗應該係而家款Beta AR?

不過個人覺得滑雪上一級用Sidewinder/ Sabre 正d

有無人望過

試過Sabre
係正不過岀街著唔到

舊款Alpha SL 有 pit zip , paclite係冇咁透氣但我個人覺得好過FL隻gore tex pro 冇pit zip, even 我用黎climbing我都唔覺好似之前師兄所講咁易爛，仲輕身d添

咁我諗真係得beta AR岩你心水

Amazon依隻係舊版？
想問下L真係岩岩好但有小小壓迫感
但買xl隻袖又長到好誇張
應該買咩Size

大家點睇TNF 1990?

清係咪咁懶啊
Anazon 就咁search 都有喇
Black Friday 200below都有交易
我見2019好似唔同樣

一月既河口湖係凍架喎.

你加件fleece , 頸巾, 耳笠, 手套. 如果你諗住着牛仔褲, 就帶定條保暖內褲, feel 到佢入風的話就着保暖內褲.

去完番黎report 下結果夠唔夠暖

fleece係咪冇分邊啲暖啲?
去uniqlo執件就ok?

無分就呃你既.

我覺得fleece 黎講, Patagonia 係無得輸.

Beta ar 200usd below

好重
啲料麻麻，但經典款，有愛就買

但睇返係第三方唔係amazon

同埋真係舊版嚟
有冇手足個新同舊除咗樣之外有冇分別
我見沙木尼都係舊版
但overlander同專門店都係新版

新版個改動冇記錯係：
1.取消左zip garage設計，改前左個zip seal減少左d針線位，長久黎講冇咁易爛/入水
2. 比舊版長身左，舉手冇咁易zip左上黎

另外條zipper pull由cord變左做膠

自己偏愛佢隻90年代風格，我出街鐘意呢種款多d, 雀仔d hardsell真係mountaineering先會用
( 不過我會著atom LT/ AR呢種soft shell出街）

唔該巴打你
咁睇買新版好啲喎
我同事個件買咗3-4年已經甩膠

佢個款係幾好，如果等到有7折可以出手

TNF 1990同日版其實有咩大分別？都係cutting啱亞洲人多啲？料都係咁上下？

外觀同設計都有分別，網上有好多圖

1月中去俄羅斯著fleece加厚短款羽絨夠唔夠?雪嬲有冇咩推介預千幾左右 thanks

點做到224 好底

我想請問師兄呢枝野點用， 係洗完唔掠乾直接噴還是洗完掠乾先噴？

官方教 洗完fing一Fing 啲水珠
直接噴上去再烘乾就得

美金十算七折
即係美國網正價買野已經8折

唔係得7折炸咩，求教點樣再平

kappa hoody size s 同koda size s, 係咪差不多大細？

我都係突然間變左224即落單

求教，想問下A仔嘅滑雪褸係有邊幾款
同埋點分grade?
手頭有件Beta AR, 知道入面要搭件保暖嘅
但係唔知要搭件幾暖嘅先夠
利申：有件atom lt, 仲有件atom AR等緊送黎

想請教, 如果我想買件外套檔下風同雨, MONTBELL STORM CRUISER JACKET,算唔算最抵玩?有冇其他牌子會抵D?

一般用途, 秋冬出下街, 行下山咁,thx

請問頭po 件mammut chamuera hs thermo hooded parka 有冇用家？

聖誕去首爾岩唔岩著？我見小人講mammut, size係咪同columbia差唔多？

thx

呢件嘢性價比極高，啱款可以狗衝

Arcteryx 件 Squamish hoody喺香港係咪無乜用？
如果有平諗住平時行山同出街襯衫著

啱啱相反，喺呢期嘅氣溫嚟講早晚着啱晒，又輕，又Packable

邊度買 幾錢？

你問緊邊件？

AR 同LT

送緊過黎嗰兩件

atom ar點買、依家仲有冇。

我就係睇中佢輕薄得嚟又有咁上下挺身，唔會好似其他同類型風褸薄到透
試著過又幾舒服
加上我又唔係怕凍既人，十尾廿頭度著應該啱我
入返件傍身先

Columbia 3in1 點睇？
有冇介紹 黎緊1月去冰島

幾錢值得入手？

新版431入手點睇

款其實都ok, 係條拉鍊隻色搞到我

想問下有冇其他牌子有冇D類似beta AR的shell jacket

咁base layer洗唔洗換過件?
硬係覺得uniqlo heattec好廢,完全唔覺保暖

唔好意思，第3點唔係好明

同埋cs 唔ship 香港，我比人cancel 左order...

唔差好多 可以入手

Beta SL 240 usd屌唔屌得過

搵美國轉運寄啦

有冇人知backcountry block唔block集運地址或者香港信用卡？

3個月都唔cut

[member原本係預1月尾用
見佢1-4 months都無所謂由佢啦
依家12月臨時得閒去轉短線旅行就趕唔切用
我7/31落單[/member]

三個月

依招咪勁，但下面d 巴打話好多收唔到貨
我上年買左LT 都唔知等左幾個月

今次見AR 又想買

我用集運已經收左貨等緊運黎香港

咁巴打覺得等唔等埋black friday
我見ar 既xs 好齊，上年冇咩

有冇巴打知uniqlo羽絨可以頂到幾多度

想問下你網上買同係香港買差唔差得多

想問北海道12月 montbell perma frost light down parka 頂唔頂到?定係要down parka? 我好唔鐘意down parka條拉鏈個色
同埋邊隻牌子設計同arcteryx差唔多...唔想買中資嘢

如果計香港正價,再計上網買最平個陣,平香港50%左右啦

前年轉夏個陣買左件Retro-X Fleece Vest
計埋運費5百幾HKD

唔岩聽既野,你想唔想聽?

睇體質. 有人北海道係着montbell perma frost light down parka 無問題. 有人會覺得凍. 你可以預買件夠你著見Patagonia R2 fleece 既係裡面. 咁應該係無問題. 不過我自己怕凍, 我係肯定買到最厚個件.

設計似Arcteryx 就無啦, 不過made in canada 既有 Westcomb

請

仲未入

想問問依家可以係邊到入手montbell perma frost light down parka 深藍色款 試過overlander搵都唔見

潮偉巴都話多過30%off 就已經可以去馬，況且到時難保你到時搶得到岩色岩碼。
二來，等到black friday先買嘅話，我諗等得黎都可以收聖誕禮物啦

請問 Arc'Teryx 既Fleece 買唔買得過?

無留意最平幾多
唔期望最平。有平2，30%都照去
可以比個價嗎？

哩間黃店

點解唔自己買要幫襯代購？

點解佢有代運服務你會睇唔到?

邊件?
fleece 應該patagonia 出名d

想問你邊到買patagonia 多?
我好少見佢減...想買件r1/r2

COVERT CARDIGAN

係咪即係join佢地團購？

深藍橙拉鍊？

唔該巴打

Yes 冇錯

代理今年無返呀 得淺藍色 黑色，標價再8折

巴打有冇MONTBELL STORM CRUISER JACKET賣?

大約咩價位
Thx

可以上montbell hk 睇標價 再8折 好似1990

sunnny 黑店炒鞋狗
btw 佢8折都攞出嚟講
真係呃鳩人唔識

p.s.買開五折, 四幾折，自己買食埋cashback, 信用卡回贈。 唯一係成日中呃秤bns突0.1 收多$24

一月應該凍到仆街

我三月尾去河口湖

smartwool 250 + patagonia r1 +atom lt + zeta lt ,先啱啱好

Ching 想問下Patagonia 邊到有4 5折 唔該

一係等moosejaw 正價 50%購物金回贈不過一年最多先出兩次，同埋可能無貨

Arc'teryx 七折已經好抵，買過最平都係做到66折， 除非用bug code 折上折買

睇中左arcteryx beta ar 想問下邊到買平d? 我搵極最多都係得8折

要捕 唔係想買就有
上面已經講哂其他巴打係邊到買

有冇巴打有耳笠推介

點聯絡？

Smartwool 邊到抵買？campsaver o ng ok?

等black friday 定跟巴打咁買好

通常7折或以下都去馬
再平就可遇不可求

Montbell Permafrost Light Down Parka 香港邊度買最抵

請問呢個信唔信得過？

上年買咗件Montbell Permafrost Light Down Parka
今年攞返出嚟曬，曬咗兩日都係扁嘅
有咩計

呢間信得過,但我之前買野,試過一路無寄比我,之後話無貨,退返錢

埋單£218.12 算唔算平?

平唔平要問佢地啦

其實上面已經不停講Arctetyx幾錢可以入手
不如爬下文先？

淨係我自己都講撚咗無數次

每頁都有人問入唔入手好 會唔會再平
文都唔爬淨伸手

sorry大家我冇爬文

其實永遠無法子一次過滿足曬你3個願望(夠平, 啱色, 有碼)
BF係會平啲, 但係你未必搶得切,而且唔一定有你想要嘅色甚至唔啱你碼,到時咪又係得個睇字.

可遇不可求

呢啲你自己出去試下啦 個個人感受都唔同

想問下patagonia以往black friday幾多折?
女裝R2得官網有，campsaver嗰啲冇

給campsaver hold order
索性叫佢cancel refund 再上第二到買好過

一手定二手？

Campsaver係咪無Patagonia?

google過之前係有架
依加唔知買mont bell CHAMEECE fleece jacket好定patagonia R2好
網上面好多都冇賣女裝

代替厚fleece, 其實可以考慮atom lt, ar , Cerium LT, Thorium AR

我已經有件mont bell permafrost light down
只係想係入面加件fleece去頂1月既北海道

係囉我都記得之前有

rei折緊啦，啱啱先買完

無知一問, 有atom lt & ar, 如果想買多件fleece會唔會有多餘? 想係中層加多件
之前去9月去黃石0度著heattech+AR+Beta SL Hybrid 唔係好夠暖
唔知中層可以加咩好

巴打買左邊件?

Fleece都係一個好選擇，我個人覺得着上身嘅觸感好過羽絨同人造纖維嗰啲褸

買咗micro d snap t fleece，同老婆一人一件

哩件暖唔暖?
我想要R2

巴打點樣運?我見佢寫淨係運美國地區

唔暖架，R2好似比較熱門？

用集運，用開bns

但係幾靚
R2都算熱門

我都想知我新手等緊

可唔可以幫我睇睇
merino wool 手套

再加個以下邊個shel可以頂到負廿度?

我諗緊可能去中伏買第二件

睇落好似冇折?

貴好多咁

想問kapa hoody同fission有咩分別？另外kapa hoody黑五仲會平嗎？依家見最平374USD
用黎香港揸電單車著

都仲係搵輕+packable 的windbreaker/softshell 有冇巴打有其他推介 1500$hkd左右budget

想買mont bell baselayer, 請問有邊個網站有discount?

mont-bell 冇乜鬼佬網有折，喺香港買啦，有啲細舖有折

有無人可以告知下矮撚160係唔係patagonia men's R2 fleece jacket係唔係xs都唔岩著？
有咩fleece有160矮撚size著

有冇人知Northface apex flex GTX 2.0 jacket 掂唔掂
係唔係一定無arcteryx 好， 因為我見佢而家幾平仲有Gortex 好似幾抵屌咁

我驚你熱死先

女裝xs囉，不過修腰好似唔岩男人

你去試下先啦 怕你香港用會屌鬼

唔睇下童裝？仲好啦平啲

我都係矮撚167 70kg都係著m

童裝M碼？
即係我要童裝xs

最重要會唔會長到遮春袋

睇下到時 TNF venture2 / patagonia Calcite 有冇價減

都OK嘅，3Layers Gore-Tex，印象中見過千頭有交易，比起一街都係嘅Arcteryx Beta SL好九條街
唯一唔好就係重，我喺香港見過，拎上手感覺1KG左右，以Shell嚟講偏重

p記houdini

有件atom lt 做mid layer
大阪12－1月 要再加啲咩先夠暖

我揀

最平既就Montbell Storm cruiser

老實講, atom LT 係日本12-1月其實係好撚薄....我好質疑夠唔夠暖. 你係香港10度以下著Atom LT 都夠暖就另計...

如果加埋件風褸夠唔夠定係直接買件羽絨會好啲？

我就係問緊你, 香港10度以下著Atom LT 夠唔夠暖? 當無風情仿下.

來緊十二月去北歐睇極光同去英國，已有kappa, atom LT 同Beta SL，想問下base layer 買sub zero ok嗎？同埋有冇邊間鋪多d base layer 睇

the-priory atom ar做緊$1640

我大概4年冇喺香港 我都唔記得咗當時點著
atom lt + 風褸
羽絨 會好啲
定係買多件atom ar

我會叫你買件羽絨 MONTBELL PERMAFROST LIGHT DOWN PARKA.

快靚正又防風. 又或者整件 Atom AR .

Atom LT + shell 係唔夠暖...

montbell permafrost light down parka 同atom ar 邊件會暖啲

十二月中北海道 Goretex外套 加件patagonia羽絨定montbell羽絨好 未決定好買邊件

今朝已經減左 m碼冇晒

就咁依對定要加埋上面對wool gloves?

買左件s碼

Montbell CHAMEECE Fleece Jacket其實暖唔暖?
5000yen好抵屌,但係香港冇得賣,要等去日本先有

LT 加風褸都唔會夠
LT 其實真係好薄 日本就買件羽絨喇

第一次去東京迪士尼凍到成個傻仔咁 果時十二月
自始都會著羽絨

我上個月係日本手痕買左件
幾軟熟, 但都幾薄下

有邊d細鋪?

絲打搵到R2有折未? 我都想買

巴打回下我。你既m碼係咪童m
Thank

之前去日本直接短袖+N3b已經夠晒暖
上件差唔多依啲日子買一千都唔洗，但個問題太巨型，搭飛機收入gip已經用咗半邊

montbell有擋風 會暖d

想問 -20度大風 買montbell permafrost light down parka + 咩fleece會夠暖
諗住洋蔥式好似好過買一件過 遲啲都著得返
或者咩組合唔太貴會頂到

利申好怕凍

其實Atom LT同AR係咪真係差好遠買完件LT有少少驚唔夠做

依家呢啲天氣，件LT fit 曬
凍多少少14-15 都仲夠暖

但係我去專門店問 佢話LT十度八度都頂到不過我又唔係超級怕凍嘅人黎

175 55kg 著s岩岩好

想買base layer香港平時著

但又好似用唔著 凍得一陣

arcteryx phase sl 有冇巴打著過

Men定童？唔好嚇我

[member無黑色細碼[/member]

唔係呀，mens M size，所以我估你未必要著童裝掛？

女仔就好多都買童裝

前日上沙木泥見得fission，見如果要防風防水保暖好似無其他選擇？

想問下香港買最平係邊間
黎緊12月頭去大阪 等唔切月尾特價
睇岩atom lt hoody 本身唔太怕凍 呢件夠唔夠做
上左12樓睇 成2590

Arc'teryx Kappa Hoody - Nuclei AR 加強版. 有140g 既Coreloft人做羽絨, 負10度 - 10 度適用. 我追極光負15度著佢仍然ok. 100% 防風, 冼水. 件褸735gram重, $425 USD

Arc'teryx Fission SV Jacket - Arcteryx 全系列唯一又防水又係羽絨. 100% 防風防水. 負10度 - 10 度適用. 件褸890gram重, $689 USD (有女裝版)

咁咩係Nuclei AR 呢? (我都想要可惜已經斷市)

其實上面幾段野我都係copy頭post過黎, 可能係我傻仔無記性成日要追post啦
你睇果2件, 個溫度範圍都唔係好啱香港.
同埋香港地渣26, 應該夏天焗到熱死, 冬天吹風凍死.
我唔知你想買件野四季用定淨係冬季用啦
一次過滿足曬你3個願望未必真係啱喺香港用啫

其實係睇你入面著乜
我atom LT 入面著短袖/ 薄長袖喺十三四度著係啱啱好
你著厚啲咪頂到十度八度

我有fission, nuclei and atom lt

我怕凍，nuclei 已經係香港好夠暖

你其實想咩天氣著

我想香港冬天揸電單車時著，所以想防風防水保暖

即係最好自己加件防風係出面再加atom lt？

你搵下nuelei 香港仲有冇，10度大風都好夠

同意啊,入面著件heat tech又再暖啲
其實上面嘅巴打想追件A仔base layer為嘅係....
cheap D 講句咪又係保暖底衫

我覺得你分開兩件買(擋風防水還擋風防水, 保暖還保暖), 咁用途會廣泛啲囉.
起碼到夏天落雨都可以攞件擋風防水用下
冬天唔渣車淨著保暖又輕身D
同埋香港冬天無乜幾落雨掛

我香港唔怕冬 之後十一月尾到十二月頭去關西打算atom lt hoody 加件防風shell 入面短tee算

哇。範圍咁大
上面位「長18cm」175 55kg著S先岩岩好
你就167 70kg著M

Hihi
我就矮撚個博頭橫到仆街
反人類身型

但睇官網r2係slim fit，我買咗既都係regular fit，所以未必準，去試下穩陣啲喎

overlander職員話咁薄唔會暖
climplus100佢都話薄

backcountry 送倒? 我試過幾間集運都被BLOCK

我去左rei 買到s size, 等shipping

r2得男女裝，冇童裝

幾高？

見你講到
cheap D 講句咪又係保暖底衫 呢句
咁其實可以乜都唔洗買
咩都有平替代品
我自己heattech有幾件 不過長袖真心好撚吉肉 所以先想試下d貴野

我都講左

fleece有平咩? 得techface?

講笑啫, 只係我未覺得自己有咁嘅需要啫
到需要時, 我都係會狗衝嘅

我163，s碼袖長左啲，衫身就pat嘅一半
其實係驚佢長過我件montbell羽絨
xs感覺良好，不過試嗰陣只係著一件短袖衫

個胸大唔大。個博正常瘦size定比較橫

利申：預左比人屌。問清楚D唔得？

想問下atom ar香港邊度有得試？ 行過專門店 overlander同沙木尼都無

件beta 有啲分離，有冇得求？

一救

我想喺香港試都冇
peak mission no stock

patagoina 係唔係偏向亞洲size？ 可能真係走去做水魚去sunnny 買

用集運喇

所謂20%off 又有平少少ge 見上年patagonia 又冇sale

rei 果d 又冇賣 激鳩死我

佢做8折加運費？其實做緊幾折，食水有幾深？

好似正價8折，但ex rate佢計8.1，再收兩程運費，食水都幾深

不過如果想買無貨都無計，官網最齊，集運又block哂

係，有拆都要有碼先得

折

167又著m
巴打你個博橫唔橫？大唔大隻？
定好似朱凱迪咁？

patagonia個size chart真係好流，所有野都係用個個，好心直情post哂成件野幾寬幾長啦

瘦無肚腩但膊橫，但巴打佢70kg喎
我諗S碼=亞洲M碼

最慘我想去香港試都冇 fuckin hell

唉。都係轉戰童裝XXL

童裝保暖效果一樣的話無所謂喇巴打

童裝有兩個問題我要硬食
1.童裝無R2
2.童裝我個胸太大我個胸34吋。佢個裝童裝寫33又2分一

心大心細直接考慮盲狙XL

techface 唔好咩

唔直接買permafrost down parka?

上年跟大隊係日本買左MONTBELL PERMAFROST LIGHT DOWN PARKA ，比d參考大家， 年頭去韓國頂到負幾度至0度，入面著普通衛衣底衫

唔大
女仔黎講膊應該算橫，因為有做gym
我覺得s會舒適啲，因為入面一定唔止一件衫

我著Arcteryx - atom ar hoody
我女友著The north face - thermoball triclim bomber

入面著保暖衣

12月尾1月頭去瑞士頂唔頂到

搵水魚行遠d啦
又唔係放得平好意思周圍搵人接貨

Arcteryx 中資野

咁巴打有冇件外型 耐寒 重量 同atom ar差唔多既介紹下？
之前買左件pullover羽絨有d唔方便

咁啱果排有promo code
Keep住留意啦
唔急就無謂咁比人賺 又查唔到貨源又唔係平

Montbell啦 上面都有其他巴打推介過

THE NORTH FACE
INLUX INSULATED JACKET
呢件幾年前買落
請教下點睇呢件外套頂到幾多度

掙扎要LT/AR好
ATOM AR係唔係唔防風?

羽絨／風褸／旅行用品討論[12](Arcteryx,Montbell,Patagonia..etc)

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

其實巴打好好心機寫得好清楚
問之前連頭post都唔睇會唔會唔太尊重

sorry
睇左好耐
但都係猶豫不決

你想咩情況用 兩件個range其實唔會重疊
不過我就覺得LT個range有唔少代替品

1月日本
ATOM AR係香港著好似太熱
但係去外地LT又唔夠保暖

LT係香港的確會常用啲

自己手頭上嫁 有無手足去過果面 係咪真係好凍

AR專係旅行著咪搞掂
有啲地方又未凍到要著kappa嘅啱晒
或者某幾日特別凍著都好

LT集中係香港著

我就一件Kappa一件AR
香港主要著其他褸 造型為主

着到2對當然好. 其實你負20度, 你隻手係真係凍到無反應, 我買到係滑雪手套去睇極光. 因為你長期係出面等極光, 係凍到癲.

好主意

我都係會叫你買montbell permafrost down parka. -20度著light 係攪唔掂. 個件light 頂盡係北海道唔太冬既冬天著.

Atom AR 係厚好多架. Atom LT 我而家呢個天氣着到15度左右就唔夠暖.

自己係呢個post 由第1頁睇起, 我記得好似有個巴打講過佢開細舖頭, 賣Atom LT. 會平d.

旺角沙木尼

我都係著sub zero 去睇極光既.

我google 見都係-2度 到 0度左右你去個陣. 我覺得夠. 你可能加件Fleece 係裡面都夠做.

係我無去過, 唔知大唔大風. 你件Atom AR 係無防風. 你女友個件我無概念.

其實點先為知啱SIZE
我試alpha sv，XS太細，S又好似太大

件fission SV收左貨
入面羽絨係幾多fill?

裡面着到一件厚身fleece /Atom AR/Atom LT 為目標, 而著見Alpha SV 唔窄. 手袖其實係唔洗睇, 因為你着咩size , 個手袖都必定長過頭. 由其你係alpha 系列, 佢預你長期舉起雙手爬山個陣, 手袖仍然長過手腕.

Icebreaker 底衫好舒服

你買左先問咁得意既? 裡面唔係羽絨黎架喎

有冇底衫係咪保暖?有冇著虧佬褲?

請問有冇arcteryx 門店喺邊

有少少，但香港定價都係標價7折，
比較貴 試下Size 上網買平d
舖頭喺旺角

唔該哂巴打

Atom ar 入風wo , 外面無防風？

我知上網買平d但我12月頭要用
你間店大概咩名
有冇atom lt hoody

巴打係邊買 幾錢

我出面加件風褸得唔得

1001

1000